{
    "Cliffs": "呼啸悬崖",
    "Dirtmouth": "德特茅斯",
    "Mato": "马托",

    "Crossroads": "十字路",
    "Hot Springs": "温泉",
    "Stag": "鹿角站",
    "Salubra": "萨鲁巴",
    "Ancestral Mound": "祖先山丘",
    "Black Egg Temple": "黑卵圣殿",

    "Greenpath": "苍绿之径",
    "Waterfall": "瀑布",
    "Stone Sanctuary": "石之庇护所",
    "Toll": "收费机",
    "Lake of Unn": "乌恩之湖",
    "Sheo": "席奥",

    "Canyon": "雾之峡谷",
    "Archives": "教师档案馆",

    "Wastes": "真菌荒地",
    "Queen's Station": "王后驿站",
    "Leg Eater": "食腿者",
    "Bretta": "布蕾塔",
    "Mantis Village": "螳螂村",

    "City": "泪水之城",
    "Quirrel": "奎若",
    "City Storerooms": "城市仓库",
    "Watcher's Spire": "守望者之塔",
    "King's Station": "国王驿站",
    "Pleasure House": "欢乐之屋",

    "Waterways": "皇家水道",
    "Godhome Atrium": "神居中庭",
    "Godhome Roof": "神居屋顶",
    "Hall of Gods": "诸神堂",

    "Deepnest": "深邃巢穴",
    "Failed Tramway": "废弃电车",
    "Beast's Den": "野兽巢穴",

    "Basin": "远古盆地",
    "Hidden Station": "隐藏鹿角站",
    
    "Edge": "王国边境",
    "Oro": "奥罗",
    "Camp": "帐篷",
    "Colosseum": "愚人斗兽场",
    "Hive": "蜂巢",
    
    "Peak": "水晶山峰",
    "Dark Room": "暗室",
    "Crystal Guardian": "水晶守卫",

    "Grounds": "安息之地",
    "Grey Mourner": "灰色哀悼者",

    "Gardens": "王后花园",
    "Cornifer": "柯尼法",

    "Palace": "白色宫殿",
    "Entrance": "入口",
    "Atrium": "中庭",
    "Balcony": "阳台",

    "Tram": "电车",
    "Upper Tram": "上层电车",
    "Lower Tram": "下层电车",

    "Options": "选项",
    "Cooldown": "冷却",
    "Noninteractive": "禁止交互",
    "No Mid-Air Deploy": "禁空中部署",
    "No Dark or Dream Rooms": "禁暗室梦境",
    "No Preload": "禁预加载",
    "Apply Style To All": "使用全局样式",

    "Settings": "设置",
    "Warp Only": "仅传送",
    "Unlock All": "解锁全部",
    "Show Room Name": "显示房间名",
    "Use Room Names": "使用房间名",
    "Enable Deploy": "启用部署",
    "Always Toggle All": "显示全部",
    "Door Warp": "门传送",
    "Enable Hotkeys": "启用热键",

    "Near Style": "近样式",
    "Far Style": "远样式",
    "Warp": "传送",
    "Doors": "门",
    "Rooms": "房间",
    "Areas": "区域",
    "Flip": "翻转",
    "All": "全部",

    "Deploy": "部署",
    "Set": "选中",
    "Destroy": "摧毁",

    "Wrap": "传送",

    "Set Start": "出生点",

    "Right": "朝右",
    "Left": "朝左",
    "Ornate": "华丽",
    "Bone": "骨头",
    "Stone": "石头",
    "Shrine": "神庙",
    "Archive": "档案馆",
    "Corpse": "尸体",
    "Mantis": "螳螂",
    "Simple": "简单",
    "Tilted": "倾斜",
    "Wide": "宽敞",
    "Beast": "野兽",
    "Fool": "愚人",
    "Garden": "花园",
    "White": "白色",
    "Black": "黑色",
    "Gold": "金色",
    "TollLeft": "朝左收费机",

    "Toggle all effects of the Benchwarp mod.": "开关本模组的全部效果",
    "Show Menu": "显示菜单",
    "Toggle only the Benchwarp Menu UI": "开关椅子菜单界面",
    "Max Displayed Room Names": "最多显示房间名数",
    "Legacy Hotkeys": "旧快捷键",
    "Toggle Benchwarp or restart to apply changes": "关开模组或重启游戏来应用"
}